你班友唔屌唔鬆化 割蓆

大家 我人微言輕又p牌
唔敢屌人既就
但我見到大家屌來屌去
有幾句想講下既
有兄弟出事心情差就梗架啦
好明白
但我哋咁樣互屌分裂就重蹈傘運既覆轍
我係傘運瞓足咁多日街
一路就睇住團結到分裂
當時夜晚係政總嘈交越來越密
最後就散哂
而家
好難得係大家都知道不割蓆既重要
無論發生咩事 都係手足
交可以嘈 但槍口對外
即係我鬧我自己細佬 係關門自己屋企嘈
嘈完 傾好 一行出去 我一定撐到佢盡
無論咩事 係出面我都係攬左佢先
邊個屌佢郁佢我同佢死過
但唔代表我番去唔同佢講番我覺得佢有咩唔啱

勇武既手足 好感謝你哋尋日拯救左好多人
特別係荃灣
唔係荃灣就變元朗2.0
多謝你保護我哋

覺得戰略唔好既手足
無大台而又度度開花呢
亂係好難避免 可能令大家頻撲左
辛苦哂 唔好意思
至於去留 我尊重前線
但前線手足
我哋叫走唔係想指指點點冷氣軍師
係我哋心痛你哋俾狗打俾狗拉
唔想失去你哋任何一個

我哋要好好諗清楚應該點處理
啲狗進化 我哋要比佢更快進化
而家區區有夢發
我哋嗰區住 無人比我哋更清楚我哋地頭

大家傾下
1） 有咩錯既唔好既改
2）有咩好要keep 既
3）下一次（我相信一定有） 點樣做先最好
4）地理優劣
5）有無申請不反對通知書既必要？

手足，巴打絲打，我哋面對既係一個無人性又狡猾既賤政府，仲有呢個世界上最極權既共產黨，我哋無內鬨既本錢，需要好專心用全副心力對付我哋既敵人，好老土講句啦，我好愛大家，見到幾百個手足被捕又乜9都爭取唔到係好嬲既，屌完又嚟同佢死過，ok? ❤️

可以賽後檢討
但絕不割蓆

推 齊上齊落

放核彈都唔割！
有咩大家一齊改一齊進步！
齊上齊落

不能再少 齊上齊落

係呀 有咩意見咪討論囉
我哋叫啲手足唔好咁惡叫人唔好映相
今日已經好好多

絕不分化 亦不割蓆

原子彈都唔割！ 齊上齊落！

係呀 我哋已經失去左太多手足
其實一個都太多
唔好話而家幾百個
仲日日俾狗拉馬
要更團結我哋既力量對付政府